隱適美副箍入唔到，唔貼牙點算

有冇箍隱適美嘅巴絲試過副牙膜入到一邊
另一邊要強硬咁壓佢落去？

我成個療程去到一半
前日換箍嘅時候，下排有一邊係覺得唔岩位咁，
我試壓佢落去再用chewie咬，搞唔掂超痛，
仲要有兩隻牙係唔貼，一隻前面有空隙，一隻後面有空隙
依家痛到由明明係側邊到前排果幾隻都一齊痛埋
依家診所又放緊假，應該點做好

呢個箍第幾日？

我星期五換

帶返舊嗰個先，直到診所開返

新一副唔岩位好似正常？如果唔係點有位郁

我應該淨換下排定係要一次過換？

淨係換上排，你下排換唔到丫嘛

平時就算帶都最多會緊少少，但今次係帶果時有一邊係入唔到，要格硬咁壓落去，然後迫到啲牙好痛

我上排冇問題，係下排一邊格硬入

咁咪叫你淨係換上，下面帶返舊

我派膠睇錯野
明白

冇錯

返診所
咁是唔正常的